魷魚無人敢碰

秘密現在被揭曉！

魷魚在夢幻國

豬肉叉燒 雞毛不了

◉‿◉

為什麼這樣子
你拉著我說你有些魷魚

咩野歌？

豚肉好吃 豬油原是承受不了

郭富城既弱

淪為行過寵物？

生 舊叉燒 甩毛的鳥